唔好撚再阻鳩人上機

自己唔撚夠人
就走去塞離港閘阻人走
屌你老母咩
睇撚住個香港人屌鳩個韓國人
想點閪樣？

屌